目標一致，機場更需要勇武和理非齊上齊落

P牌，見到大家都係嘈
①和你飛不嬲都係和理非主場，勇武做乜
②目標係癱瘓，佢唔cancel就自己嚟架啦

所以大家究竟係想①宣傳，定②癱瘓？

嘈之前，大家係咪爬緊同一座山？

1

2

3

4